[non jupas] i大建築學升U求指教

想問下讀building studies gpa around 3.7升返八大construction management有關嘅科機會大唔大？
因為我見non jupas city or poly個網可以入year3收得16－20個人
利申：i大仔

自推一下